［求接收］Ed sheeran巡迴飛兩張

想放兩張11月5號既飛
$3300 可少議
無昆錢架 我係挨炒價買2000一張
岩就留個tg比我搵你啦